老娘的草根飯堂 － 泰式大蝦青芒沙拉

本身係想做青木瓜沙律既！
但係超市見到有大大個越南芒果
某人又竟然唔怕酸肯陪我食
我個人係鍾意青芒多d既
無酸不歡！
呢個沙律夏天好岩，可以加其他自己鍾意既材料
我平時一個人會加粉絲式者芋絲落去，咁又可以係一餐！

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

1

咁快？

會唔會有蓬藕餅食譜

我最愛嘅蝦蝦呀

夏天食

沙拉係咪台灣用語

btw

係呀………我會放台灣食譜網
唔記得轉……

夏天我一星期起碼整一次……
太熱唔想開爐

好耐無見老娘出po

呢排開得好密喇

有無必work pizza 食譜？
前排日日係屋企無野do 買左個焗爐 想試下正pizza

冷麵都正
消薯解hot

某人真係幸福

我成日整……

基本上係萬用麵團，我多數整一大團
做包做吐司做burger做pizza都係佢……

唔洗煩

冷麵正！加天婦羅

佢真心唔覺……

佢寧願食外賣

好耐冇睇香港民族女神既食堂Po

你唔好話我知係我呀？

老娘整開邊種冷麵
韓式定係其他

唔係掛, 佢錫住你唔想你辛苦咋

兩樣都有整！但韓式整得多d！
配埋煎五花腩真係一流

把口話係囉

想食東坡肉
梅菜扣肉都得

老娘

呢d要冬天食就好！
夏天好似太膩，食完好辛苦

唔覺
不過整東坡肉好似好煩

想睇教學
老娘屋企好大兜剝皮蒜

係
落韓國梨正爆

少少啦！

如果某人唔係怕肥膩我都會……

而家整都係得自己吃

因為買左好多……

我要加工做蒜蓉同做醬呀

加牛展

落少少蘋果醋

好想娶老娘翻屋企日日煮飯畀我食

我都想日日煮到飯

青芒真係咁食先得

泰國有隻辣粉同辣醬係專食青芒既
好正架！

就好似番石榴配梅粉咁

但我搵唔番

未試過

btw
可能社會氣氛關係啦,難免係靜D既

老娘，你上咗Yahoo首頁呀

咁都係得五百個view……

可想而知而家真係無人用yahoo
好慘……當年yahoo真係無人唔用

希望堅持到最後係勝利啦！

Yahoo不嬲都收緊皮
啲新聞留言95%藍屍廢老
留言嘅內容又冇見地
見到都覺得柒到唔想睇落去

我覺得唔會有喱日
好似好多人連批評同分化都唔識分,算啦
自己做到既盡做就算

老娘下世嫁比我

你唔講我以為佢一早收左皮

我未死已經要講下世

都係食餐飯ge

我信有呢一日

不過我未必睇得到就真……

我朝朝早都睇Yahoo新聞
扮藍屍用Matt哥方式留言架

所以真係盡做,出得去咪出,出唔到咪助養之類

老娘呢排咁高產量既

Crop黎睇下

忍左手太耐

歡唔歡喜？

係....總之唔放棄就好...

香港得番我地兩代喇

我覺得無咩野,本身都悲觀開
係難為真係衝既人

係。我只盡能力做到我可以做到既.....

Btw,唔到最後.我真係唔想走.....

我覺得走都無問題
不論走左之後幫手籌旗定隱居都無問題
普遍既情況下我覺得都唔應該將個道德標準定咁高

會自爆唔crop

定咁高會好大離心，之後就會收皮！
大家都係普通人……
唔係咁多人願意捨身

係,好似出面個po講煲底咁
賺錢就無野好屌(開舖頭賺錢就梗架啦on9)
係屌佢咁樣擺d悲劇出黎好定唔好咁姐

比條link黎睇下

聽講老闆之前漁一時期自己畫左嗰幅畫擺出黎
老闆有心同黃就無得拗架啦

我覺得係over左！
但如果係真。黃店
即係有做實事幫成件事既！
我覺得唔洗去到罷食呀圍攻呀之類

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

一黎就要屌，邊個敢做黃店呀？

但屌既位係咁樣擺d悲劇出黎,係咪真係合適
有d人會類比做無人會開8964主題餐廳呀嗎

好耐無見你出post😍

所以我都覺得over左……

屌係可以屌，但唔洗收人皮既……

已經出得密左喇！你一定無入飲食台好耐

香港既屌票風氣都唔係第一日既事架啦
就算我都仲學緊點樣包裝好d反映意見而唔係屌

沙律啊 沙拉

肯嫁未啊咁！

我嫁左半年喇

😭恭喜先

我就係老娘老公....... ff mode on

多謝！不過都係果句，結唔結對我黎講真係無咩分別……

等我今晚比佢睇先

情敵出現!!

有，起碼少左我呢啲人來煩你

你可以煩其他

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

我有個關於薏米嘅問題想問，唔知你熟唔熟？

你問啦！我未必識架

上網睇薏米水可以袪濕. 但又分生/熟薏米.

Q1:生/熟薏米. 是咪都可以袪濕.

Q2:如果唔理個味道. 就咁倒落水度煲飲就可以袪到濕?

Q3:應該凍飲定熱飲?

Thanks

Q1: 係，但熟薏米會比較燥
Q2: 係，但佢唔係藥，唔好諗住即時見效
Q3: 女人黎講，放涼溫飲係最好！凍一定唔好，而家熱飲又好辛苦！

原先我想煲一大煲放係雪櫃得閒倒來飲, 家陣唯有日日倒D去個暖水壺翻公司沖來飲. Thanks.

夏天既話我唔理架，照雪，凍飲係好飲好多既

你會係點飲法。日日飲定間唔中先飲？

雪係雪櫃當水飲

出面熱辣辣，番到去飲杯超爽

你都嫁咗人 你仲返嚟做咩

衰婆，又介紹得幾好！就咁煲加隻檸檬凍一晚，仲爽過飲啤酒！不過下次我要注意個比例，家陣薏米同水係1:2

好正

你趕我走？